俾人嫌棄呀我

絲打以前係肥底，呢一兩年成功減肥，但係肥妹仔變瘦之後都有個後遺症，就係對自己嘅外表都冇乜信心，好在意人哋點睇自己嘅身材肥瘦

呢排讀書真係好忙，壓力好大，好驚自己讀唔黎，但係次次同男朋友講親佢都好似覺得冇乜嘢咁，覺得我諗太多

其實我都係個啲一有壓力就想用食嘢去補償下自己嘅人，最近都feel到近排好似肥咗少少，除咗功課壓力大之餘仲要依家多咗份自責，好似俾理由放縱自己咁

跟住我嚟緊呢個月都有無數個功課同埋實習，聽日仲要有個好重要嘅考試，本身心情已經有啲低落
點知今晚同男朋友傾計嘅時候，佢好似都無察覺我唔開心，仲要話我最近肥咗，係唔係太好食好住

我唔係好食好住呀！我係好大壓力呀！！我好驚畢唔到業嘥晒一啖心機啊點解你唔安慰我之餘仲要踩多我一腳，又要搞到我瞓唔着點解要咁對我呀

講下笑就咁認真係女人嘅通病

講笑都要睇timing㗎嘛
我覺得咁樣講好hurt人
尤其係喺人最需要被鼓勵嘅時候
結果彈左呢句嘢出嚟

我愛你

死肥婆麻鳩煩

同連登仔講有咩用 同返你男朋友講啦

佢輕輕地放低呢句野
然後轉身已經瞓着咗啦
哈

絲打聽落你都好委屈
明明係好大壓力
男朋友就著重係你個身型..
你啲壓力都好似會加重咁

我可以扑你個肚腩

仆街，咁樣傾計嗰時佢又講多次
當堂喊咗出嚟

Sor 我冇肚腩

咁佢有咩反應呀